大西北vocal想搵人一齊busking

細佬住大西北好鐘意音樂但係身邊朋友基本上個個都無玩音樂
想搵下有無志同道合既巴打缺vocal busking
主要唱local pop，國語歌 少少pop jazz
地方遠d都可以！